
export default [
    {
        id: 1,
        question: "Hallo, Cristina. _____ ? - Danke, gut. Und dir?",
        options: ["Wie bist du", " Wie geht es Ihnen", "Wie geht", "Wie geht es dir"],
        answer: "Wie geht es dir",
        // category: 4
    },
    {
        id: 2,
        question: "_____ gehen wir ins Museum?-Am Donnerstag!",
        options: ["Wie", "Wohin", "Wann", "Wo"],
        answer: "Wann",
        // category: 3
    },
    {
        id: 3,
        question: "Telefonieren wir? -Ja, ich _____ .",
        options: ["am Nachmittag dich anrufe", "anrufe dich am Nachmittag", "rufe dich am Nachmittag an", "rufe an dich am Nachmittag"],
        answer: "rufe dich am Nachmittag an",
        // category: 3
    },
    {
        id: 4,
        question: "Wie war der Ausflug mit dem Fahrrad? -Super, wir _____ viel Spaß!",
        options: ["waren", "machen", "haben", "hatten"],
        answer: "hatten",
        // category: 4
    },
    {
        id: 5,
        question: "Kann ich _____ helfen? -Ja, bitte, ich suche einen Pullover.",
        options: ["Ihnen", "Sie", "dich", "ihm"],
        answer: "Ihnen",
        // category: 1
    },
    {
        id: 6,
        question: "Regina, mit _____ warst du denn im Urlaub? - Mit zwei Freunden Tom und Eric.",
        options: ["wen", "wem", "wer", "was"],
        answer: "wem",
        // category: 2
    },
    {
        id: 7,
        question: "Ist das eine Kirche? -Eine Kirche? Nein, das ist _____ Kirche.Das ist der Bahnhof!",
        options: ["keine", "kein", "nicht", "eine"],
        answer: "keine",
        // category: 1
    },
    {
        id: 8,
        question: "Warum war Leonie heute nicht beim Kochkurs? -Ich glaube, _____.",
        options: ["weil heute hat ihr Freund Geburtstag", "weil ihr Freund heute Geburtstag hat", "weil hat ihr Freund heute Geburtstag", "weil ihr Freund hat heute Geburtstag"],
        answer: "weil ihr Freund heute Geburtstag hat",
        // category: 2
    },
    {
        id: 9,
        question: "Wissen Sie, _____ diese Straßenbahn ins Zentrum fährt? - Ja, sie fährt direkt zum Rathausplatz.",
        options: ["ob", "wann", "wo", "wie lange"],
        answer: "ob",
        // category: 1
    },
    {
        id: 10,
        question: "Was machen wir heute Abend? - Ich finde, wir gehen in ein Konzert Das ist eine gute Idee! Ich kaufe die Karten.",
        options: ["klassisch", "klassischen", "klassisches", "klassische"],
        answer: "klassisches",
        // category: 3
    },
    {
        id: 11,
        question: "Wie war das Spiel? - Gut, wir hatten Glück! Unsere Mannschaft hat nicht so gut gespielt, _____ haben wir gewonnen.",
        options: ["deshalb", "zuerst", "dann", "trotzdem"],
        answer: "trotzdem",
        // category: 4
    },
    {
        id: 12,
        question: " _____ ärgerst du dich denn so? -Über das schlechte Wetter Maria und ich wollen doch morgen einen Ausflug machen.",
        options: ["Worüber", "Über wen", "Was über", "Warum"],
        answer: "Worüber",
        // category: 1
    }
];